算拉

既然大家已經咁唔中意我咪算囉
我本身已經係可有可無
做事又做錯 將事情越搞越復雜 又成日逃避 唔洗格梗安排啲野俾我做
確實自己又幾黑人憎 難相處
不過既然咁唔中意我 就唔好勉強自己與我相處
反正之後應該都冇咩機會接觸
唔知有冇估到我ac 我就係咁抑鬱既人 不過未死得
唔知真當係叫春post

我鍾意你

果果